
Едва мне ёбнуло за семнадцать, как в мою голову заселяться
Начали мысли и рифмы, которые не радовали мать и отца
Есть мотивация — показать, что не как в футболе Матерацци — я
И что рэп, не то, когда у микрофонов тупо матерятся
Нет, я не пьяница есть наличка, жильё,
Но степень моей занятости граничит с нулём
Как так?! мир бы меня выплюнул, но занозой
Я засел внутри него, и скоро выстрельну как Коза Ностра!
И пока свиньи мечут бисер в грязных лужах амбаров,
И пока people, дабы выпить, свою тушу по барам таскает
Я в попытках достучаться до sky'a
Вынесу фэйма, хоть в сравнении с ним грудастым — доска я
Плююсь готовыми хитами, не пишу этюдов
Стараясь не прогнуться под немаленьким шумом люда
Ты правил в рэпе лихо, в Англии будто Тюдор,
Но цепляй по-тихому Вахтанга и пиздуй отсюда!
Эй, Бог мне оставил свой номерок
Ему я позвоню и вместе глянем на мирок
Движет не желание, движет нами рок
Мы спустимся с небес прямо на микробов
И поймём что тот у кого нет друзей
Стоящих выше чином, просто падёт под землю
Я выиграл в их сердцах, вне баттла буду петь теперь
Тебя замучает совесть в виде косаря свидетелей
И пусть я вечно на мели, как корабли у берегов,
Умерить гон я не смогу, буду идти уверенно!
Вперёд, пока не сожмёт мою шею верёвка
буду бомбить, не буду тупить, выбивая неделями текст на листовках.
И мой fairytail подойдёт к концу тогда,
Когда все евреи перестанут есть мацу
Ты в это веришь, брат?! Я не верю! Значит всё ок
До потери пульса бились и будем, и ты не получишь фигиди фэйм
Вон же Фэйм из Киева — мы пустим его вперёд
Да, ведь это тот самый, кто мутит битбокс здравый
Кто тут пацанов звал? Что несёт этот лох малый?
Скажите вы, добавив, что у меня загаженный стиль а сами
Златой краской свой пластмассовый мажете блинг.
Пусть я в паре с известным и непобедимым
Как сказал один дядя, эта песенка станет гимном!
Эй, Бог мне оставил свой номерок
Ему я позвоню и вместе глянем на мирок
Движет не желание, движет нами рок
Мы спустимся с небес прямо на микробов
И поймём что то у кого нет друзей
Стоящих выше чином? просто падёт под землю
Я выиграл в их сердцах, вне баттла буду петь теперь
Тебя замучает совесть в виде косаря свидетелей
Даже под этот заезженный минус, я дам тебе понять,
Надо бодаться, дабы не падать,
Дабы на балу быть с дамою в танце,
Чтоб в ранцы бабла до отказа набахать,
Чтобы ты с баттла съебался, паца!
Да твои рагга напевочки как оргазмы для девочек
Ну и что? Ведь если пройду я, тоже будет шоу, будет шоу
